近排想買 eink tablet

近排心思思想買 e ink tablet 睇下漫畫，寫下嘢

有無人用過覺得點

暫時睇中左 reMarkable 同 Sony dpt

利申學生

連登無人用？

oynx boox

連登仔iPad都話貴
呢兩部野貴過ipad pro點討論

我比較著重質素

貴少少唔緊要，最緊要用得著用得開心

好似係大陸機
不了

睇過哂最多feature同最少limitation係佢。 佢係android你鐘意install 咩app入去都得。

其他個D真係只係寫notes同睇pdf. 其他乜都冇

Epaper個市場冇咩得揀。

E ink 機咁大時延可以幾開心？

Sony 有部 貴到iPad Pro價

佢呢兩部寫嘢個 delay 同 iPad 差唔多

去睇 review 就知

嗰部13吋就不了

remarkable個賣點係寫落好似紙
唔中意寫落玻璃個 feel

睇 review話寫嘢delay 好細

Remarkable 條片用240fps拍
IPad Pro 用960fps拍

咁評測話做到ipad級時延嘛
但事實上ipad 時延係頂級，e ink做到同級真係黑科技

雖然onyx大陸， 但好似係最好

remarkable 其實寫落唔似紙
同埋import export 都幾煩

iPad加paperlike 會好好多

其實係咪而家個科技唔夠成熟先咁貴
其實如果做文書嚟講應該會有好大市埸，好啱商務人士喎

寫野用紙啦柒頭

利申：真心講

ReMarkable係垃圾
其他唔知

Sharp 出過隻電子手帳，不過雷聲大雨點小

一向都已經用紙

咁就繼續用紙就好